漸漸佩服沈大師

咁多年原本一直都當沈大師係小丑, 係笑話

但經過今次史無前例大夾春, 沈大師依然日日出黎9UP

可以睇得出大師係連一點尊嚴, 一點羞恥心都已經捨棄

你估佢唔知全世界都笑佢咩, 佢為咗可以演出完全唔介意

做財演做到咁, 實在令人佩服

大膽, 師父係正義之師, 本著救得一個得一個既心態出黎拯救世界

大膽, 到真係爆既時候你就會遁起有個肥佬日日走出黎話沽

你唔識嘢唔好亂講
師父係一代財經宗師
有五萬億美金睇住
打贏索羅斯
完美避開股災
叫人唔好入市係唔想佢輸
好多人跟佢搵食贏大錢
唔信入沈門post睇吓

大膽, 到真係爆既時候你就會記起有個肥佬日日走出黎話沽

你呢D門外漢識條春咩, 所謂孟曰取義, 師父佢捨身成仁, 一人做淡, 萬人得福, 就算個市冧落黎, 都有師父一個人黎頂

師父是股壇清泉！救得一個得一個！

你買佢對家咪會發達囉

倫敦金果邊賺唔少啦。。

食晒啲黑c金融妹

地獄不空 勢不成佛

尼個真, 佢公司d 敦倫金同外匯"成功打救"唔少無知散戶

佢唔出嚟講 個市就冇得升架啦
d人仲成日鬧 唔通d人唔想賺錢？

咁師父叫你$2入中行
$20入銀娛
你有冇買到？

師父同船 錢如噴泉
師父祝福 搬入大屋

好多信佢嘅落咗地獄喎

大師已獨佔大師稱號

現時已無人敢稱大師

如果你叫人地做大師, 隨時俾人打

錢是神，但是偽神，現在人都信了偽神，不信正神了！要打落怠惰地獄

豈有此理！竟然話師傅係小丑係笑說！雖然駁唔到，但都唔使踩得咁盡啫！

尋日上完東網live, 今日即刻夾上

你估尸佢真係做淡咩 假膠幫大行收貨姐 2萬點開始做淡做到e加輸到破產啦
利申: 9 up

大膽
無大師尋日話沽，尋日我俾人夾成日係無辨法坐落去，
唯一得大師俾到信心我坐到今日，最終修成正果

CLS, 做敦倫金同外匯夠膽提正義

thx

師傅祝咗你全家幸福未呀咁，快撚啲去同師傅揸個手合照啦

小子 見證神蹟就加入沈門吧

我諗大師自己都知道自己咩事咪順水推舟囉

真係佢由兩萬點做淡做到依家都未死得一定係誠哥私生子幾百億係後邊照住佢

問心啦
買大師對家嘅人幾時有輸過？
炒股睇指標
有慧根嘅人一早當大師神咁拜啦
仲係度笑佢班人識唔識炒股？

睇淡唔代表做淡、仆你個街

上年新年叫人做Vix、即刻沉撚咗去25年低位、勁撚到!

大師12月話明年1-3月睇淡
仲有兩個月升
未入貨而家都未遲

其實個沈門post
係咪全部都係沈大師對家

大C割肉餵鷹拯救蒼生
你喺度講風涼話抽水??!

大撚膽!
我有淡倉利申

2017年頭邊個敢話32000? 成個財經台搵唔到，《21900沽咗、你問我答》就有，只有沈門相信師父會瀨足10000點，刻上聖物，冇花冇假，咁師父唔係神唔通係219哥?

誤會了標題 原來係財經台

dllm

多謝出手中和

其實大師有無資金 本多終勝

大師 \|/

好心大家啦，師父收山對大家有咩好處?

你地講!

講唔出就收皮啦

師傅都唔信 仲可以信邊個 ....D人成日自己參透唔到就質疑師傅 抵佢地輸一世

Shum's effect鬼佬都識唔係港豬你唔識嘛

變咗沈大師崇拜同傳教區

一日講一隻
實會扑中幾隻爆升㗎

大膽
我地不嬲跟足cfu指示

我都有諗過依個問題，可能真係佢做得陰騭事多，先可以黑氣纏身，燈光普照！

起碼佢堅持
唔會今日叫人買後日叫人沽
值得尊重！

大膽 我試過跟大師做淡 佢叫買呢隻熊就跟 結果錢如泉噴 從此就知到大師威力

睇淡唔做淡 最好靠邊站！！！

救得一個得一個！！

咁多個睇經專家，乜春股神我都唔信唯獨大師

都係果句，大師真人應該操盤好撚堅 (唔係假話)，因為佢隻馬都好撚堅

佢操盤緊係堅啦
22000沽到33000都未破產
神的男人

所以鬧大師既人一定係別有用心

因為買得唔夠多咋

邊個係佢隻馬

只不過佢隻馬唔會講反話

但大師你唔識佢真係以為佢傻

自己估，費事開名賣廣告

大師一啲資產都冇，交緊租，比業主加租啱啱由黃埔花園搬去土瓜灣，見過佢喺紅磡坐小巴

唔通師父有幾億現金?

我都幾肯定有 clients 搵大師幫手管理 assets
而佢自己唔會窮得去邊掛

你一定唔知大師炒燶樓抬錢上銀行贖身，至於你講佢嘅頭馬點勁我唔知，大師一定冇樓嘅

黃國英我就信有貨

咪傻啦，佢一人力戰5萬億美金，唔係當佢流呀嘛？

你識師傅真人
有無月佢握吓手啦呀

炒燶樓咁大鑊
佢隻馬仔都係匯訊，只知佢炒股炒樓樣樣精，但真係唔知大師真膠定假膠

師傅有幾勁，港撚你演繹咩？
懶熟咁都唔知咩君心

我都係估吓啫

中肯

真係慘

大膽！！
無師父，邊個接我地火棒
無師父，邊個比錢我地花天酒地